納dee晨咁早就開拖狂出Post鋤鳩警隊士氣好波！！！

我代表全港750萬市民支持支持您！

試開去劉江華辦事處開香檳慶祝落選,

但未試開去黑警總部 / 監獄慶祝黑警坐獄

點都係差D野